梨木樹中招66歲病人, 出街有帶眼罩口罩, CT值21

即係社區有隱形帶菌者
CT value 21好毒woh

各位，關於昨天出現，令香港破功的住梨木樹66歲女病人，據內部資料顯示……👇🏼
婆婆只到梨木树街市或到荃灣新抱家湊孫
全程眼鏡口罩
每天去荃湾楊屋道街市買餸，然後去街市街住所煮餸比新袍或仔吃
從不出街吃飯，出街必會帶口罩，眼罩及帽
全家無外遊紀錄
上星期五她先發病
目前為止，找不到傳播鏈
報告顯示……好毒
CT value:21
從未見過
*👆🏼疫情未過！！社區內有隱形帶菌者，而且可能好毒，大家出街勿掉以輕心（特別荃灣葵涌區），仍要戴口罩及勤洗手。*

篇嘢來源係？

一定係藍絲group
啲字眼

見到d emoji 都幾乎9傳

唔係藍屍, 係醫護group傳出黎

流孚山肺炎病毒

立場都報左教授話帶菌量高 上面篇野應該堅

「政府專家顧問港大教授袁國勇指，該名 66 歲婦人的病毒載量高，預料其密切接觸者多數會受感染，應該立即全數做病毒檢測」

禁入去睇全文:

今朝聽袁國勇電台講value 好似係10幾左右，話病毒數量好高，仲話已經99.xx%可以叫正式確診

不過上面段野就唔知堅定流

pin呢個

真係小心d

第1050宗個案的5歲女童於5月9日曾到婆婆家中與十多位親友吃飯，後於5月11日有咳，於5月2日至5月9日曾到荃灣日朗坊補習社，同場有一名老師及同學一同補習，眾人都有上戴口罩，當局會為補習社職員及同學作檢測。

GG

👆🏻👆🏻👇🏻👇🏻👆🏻👆🏻👇🏻👇🏻👆🏻👆🏻👇🏻👇🏻👆🏻👆🏻👇🏻👇🏻